聽日情人節，今日黎m

同啲唔熟嘅人可以開心吹水
同我講幾句就黑面，話你講一我做二
我都唔知做左咩得罪你
只係聽日慶祝情人節，今日發現自己黎m
我有得揀幾時黎m咩
燥我做咩喎...

幫你停經

分

分 手 啦 ！！

好委屈，我夠唔想今日黎

人地當你sp 你同人交心

衝紅燈

男朋友呀，平時好愛我

依家唔愛了

同佢講唔駛戴袋

分咩手，又唔係唔愛
我只係覺得好唔開心

因為無得屌閪而發脾氣
當你分手既時候睇返係幾撚好笑

黎m都介意 你條仔咁廢

分手啦

廢

我諗佢係心情本身就唔好

唔准話佢廢呀

你男朋友少少血都驚 好心你飛左佢喇

驚同唔中意係兩件事，同埋會腥

係唔係聽晚想扑嘢但冇得扑

一定唔會

因為冇得扑野?

係呀，佢話準備好，但依定無了，係咪會好失望
但我都唔想架

佢無愛過你啊

失望可以，發脾氣就係賤

令我聯想起上一代水上人家啲男人日日係船上無野做，就同老婆攪野，老婆老左或者M到，就開始想攪個女，老婆阻止就打佢

我信佢愛我架

你男朋友好幸福。。

笑撚死, 咁既男人真係好彩你要, 廢到咁

可能佢覺得今日好多事都唔順心掛
但都唔好叫我收皮，我會好傷心

忍咗幾耐?

一個星期左右la

情人節一定要扑野架咩 打飛機都係另一種享受

咁你上黎叫乜撚野春

佢好好架，係有時候脾氣大啲，但已經好就我
只係我好似講野成日激親佢
佢唔中意我唔順佢意但我有時都係講笑或貪玩咁講下

含撚囉

平時日日都打掛，難得情人節...

如果冇左性就係咁既態度對自己另一半，咁佢肯定會見異思遷。

佢條J決定咗佢嘅腦袋

屌 一定係分手

我都係想宣洩下情緒
唔敢同佢講，怕佢仲燥或者煩到佢
所以先係度講

佢咁樣唔啱

佢係個專一嘅人
不過係男人都咸濕la
可能我講得唔好令大家誤會左佢

唉，男人心煩嘅時候，女人好似做咩都錯

佢唔中意慶祝唔緊要，我照送禮物，照整朱古力同卡，好似又激嬲佢咁

佢餓咗好耐？

係男人都咸濕可能係真，但態度決定命運

不過可能佢條丁都決定咗你個腦袋
你做咩猛幫佢講嘢？

你問吓呢度啲巴打，冇得扑就反枱既男人，0-10，10最愛，對你有幾分？

一星期喇

大唔大j
唔大就分啦

佢因爲你黎m而嬲
你都可以因為佢唔夠粗碌分手

因為愛佢先幫住佢
因為愛佢先唔開心

從前我滿分 現今只有八分
聽緊呢首歌

時大時細架嘛

照扑啦

當你肉便器咋

唔玩下咪玩上囉

咁你又真係過份嘅

咁腥，佢都冇mood la

我女友黎m 我都照同佢扑 一次帶套 另一次無帶

完全唔介意「碧血劍」

會唔會係咁

咁唔同架嘛，本身想both

你算吧啦, 冇得扑野會發脾氣既一撚定係垃圾
沒有之一沒有例外,

笑了，sorry 巴

我假設樓主唔係假膠

首先你問清楚條仔先
作為男人，我可以話女人9成時間諗多咗
明明我又唔 care 或者唔係煩緊呢樣嘢，佢又以為我嬲佢

但如果佢真係因為你情人節嚟經期而黑你面
好好諗下值唔值得同呢個男人繼續落去

你睇下咩叫情緒勒索

如果連黎m都可以發脾氣，搞到你有罪疚感同唔開心到要開post呻，咁我諗你好快會冇曬自我只可以順從佢

你又唔識佢，點會小小事就判斷一個一係垃圾架

一個人

咁我聽日咪冇得扑

我覺得唔係唯一原因
但問佢又會好似煩佢咁
所以我先想自己一個唔開心完就算
聽日開開心心見佢

有地方扑咩

但其實當你好在乎一個人，情緒就會好易被影響
佢唔會係專登嘅
可能係我應該唔好咁敏感

有呀

你又係咁?

一個願打一個願挨
黎M無得搞，佢唔單只唔關心你黎M唔舒服仲發老脾，你仲幫佢講好說話，幫你唔到
男人都會鹹濕，但唔代表男人只得鹹濕
自己諗吓啦

佢有關心我呀
話我成日飲凍野食生冷野，搞到黎m痛

咁話你囉廢閪你唔抵同情

各位點識sp

無得做愛咪唔開心囉
同你過情人節都係想做愛咋嘛

我都知

唔俾話咪撚上嚟呻啦
你男朋友冇錯，佢唔廢，你先錯，快撚啲摺埋深潛氹返佢啦

俾我插咪算囉 佢無愛過你架

無得屌閪發脾氣
咁都仲幫住佢
痴膠花

咁可唔可以講下有咩情況下
會因為你黎M而發脾氣
而又唔係因為想扑野而扑唔到???

咁都仲幫住條仔真係谷鬼氣

當你係雞囉 明未?
愛你?咪傻

出軌啦

咁撚癲

幫佢吹爆囉

佢黎緊有個好重要嘅interview呀
上次有類似機會，但表現失準
我知佢好焦慮

咁始終都係自己男友嘛

自己表現唔好發脾氣落女朋友度,一樣垃圾
一個願打一個願捱

我條女都係呢排黎
但我係比人出氣嗰個
我屌

我會覺得心情唔好嘅時候係易啲俾人刺激到
我都有呢啲時候
同時我又會諗番當我因為工作而好失落嘅時候，佢都一直係我身邊支持我

做乜唔食藥 可以skip period

你黎m關我撚事咩，發我脾氣做乜
我搞到你黎m架？忍你好撚耐

女人黎m係好敏感架
情緒波動好常見
我聽到啲sad歌又會突然滴眼淚
我都唔想咁

我都係 勁撚柒痛
原本仲諗住同男朋友聽日去荔枝角
唉 我大姨媽係咪林鄭條閪婆

希望大家慶祝節日時，勿忘手足

要keep住食，一早冇plan

我都冇發脾氣

真係話你岸鳩驚你嬲，醒啦阿傻女，
直接屌返佢轉頭順手飛埋啦，
屌阿婆咪唔會嚟m 囉
臭八公

冇閪屌唔愛了

樓主On99比人當sp仲懵下懵下

黎m真係體力差少少，留前鬥後呀絲
傷左身就唔好

愛你就唔係咁啦

我地平時好好架
一路都好sweet
一次半次
同埋點解個個都咁易就叫分手

傻咩，佢真心錫我架，感覺到架嘛

咁你就收撚嗲啦屌你老母臭閪, 我依家憑你拎件事出黎討論又唔撚俾人講呢一點, 直接宣佈你老母生撚左你件廢物8婆出黎呀, 你條仔想屌你隻臭閪呀快撚D俾佢當狗咁屌啦廢閪

唔知佢真膠定假膠
佢男朋友好愛佢 佢就唔需要上黎開post啦
屌 蠢雞真係冇藥醫

有得扑咪錫你囉
宜家黎M冇得扑咪發你脾氣囉

肯定係!!

我都係自己抖下好過
個個仲激動過我

如果氹到都冇乜野嘅...
最慘係氹佢仲要繼續發脾氣

氹多陣la
唔係yes no question
唔係話一氹就得架
可能係未夠，而唔係唔受
唔好氣餒呀

佢ge 野唔講得比你知，你仲要就晒佢，莫講話情侶，就連朋友都唔似係!!

絲打可唔可以影腳？

唔係唔講得
只係依家唔係一個好嘅timing
心情好啲就可以傾番件事

嘩咩事

😂俾人當肉便器仲係到嘈
你話唔做得咁就幫佢含啦

想知食烏雞白鳳丸係咪有用
次次痛到暈咁滯

我見佢另一個po佢細佬女友妒忌佢
咁我心諗佢一定好正

Btw 樓主節哀 唔好太傷心

肛交棒心情愉快

含呢啲好閒la

我未試過，但有一排做開運動好左好多

果然男人就係咸濕

Ching how old?
聽你呢句 你似做愛做到好平常 完全唔會怕醜尷尷尬尬討論sex

係愛你就瀨撚曬d m血舔乾淨個閪再中出啦

保證安全

Err 係係係

未玩到呢啲，遲下先

咁都幫佢出到啦 😂有咩好嬲

20中la
咁呢啲好正常呀 個個都有性架la
不過平時多數只係同男友討論，間中會同好熟既同性朋友傾兩句

唔洗你玩

搵個男人番來玩3P

你男朋友插住你
佢後爛又被人插住

我都接受唔到m不了

係，無閪屌晨早飛左你

咁個滿足感始終唔同嘅
diy都唔同la

唔同其他人分享佢

咁想扑野 仲有屎眼

你有冇發現你成個人圍繞住佢嘅心情黎轉？

怕佢心情唔好你就唔敢問，你黎m佢嬲你就自責同唔開心，我相信現實中仲有好多事係，佢話你唔聽佢話佢發脾氣，而最終你為左令佢開心或者為左氹佢，而逼自己順從左佢意，跟住佢讚一讚你你又心甘命抵咁聽曬佢話

呢啲唔係為愛犧牲，你係人地附屬品咋

Good ball Ching

咁兩個人相處就係互相遷就
佢都有為我開心而遷就我架
不過我會留意架喇，謝謝你提醒

thanks! 不過好正常啫

連登標準答案

以為自己開post...

做咩呀，你會唔會想傾下?

我都覺，叫人分手好易，但有後果架

係咪假膠post黎
之前係啲唔知咩secrets 見過話個男朋友除咗打佢對佢好好，好錫佢

習慣就好

因為禁而燥你好極有限啦

希望你同條仔白頭到老
唔好放佢出嚟害人

呢啲唔同，打真係唔會容忍

專一地咸濕就ok

我有事都會因為小事而燥la

我都想

咁你影唔影？

唉 女神唔騷我

平時愛你但你嚟m日子除外

上連登勿認真

你叫佢喎 關我咩事

加油Ching

我覆緊佢

如果你嚟m，都會對你發脾氣， 咁你只不過係一個肉便器

算la 人地有男友了

其實有, 用避孕丸可以控制幾時嚟M嫁
絲打可以去家計會問下醫生!

係咪要一早plan架
同埋會唔會傷身?

唉
你都有男友啦 Ching

有屎眼

我都係啱啱今日黎m 聽日扑唔到

其實真係有得揀幾時黎

重點你想唔想聽晚同佢扑？

情人節都無行吊， 接受唔到囉

總有人在等你

唉，咁搵其他野做下

要開心幸福啊 Ching

成日都有架la

黎m唔扑咪直接奶西算

玩屎眼

你都係

開心嘅日日都情人節啦

唔會傷身, 但要跟足醫生指示, 可以控制經期
同埋流量都冇咁多, 穩定啲。
運動員經常都會咁做。
需要懷孕時停食一個月就OK

同埋避孕丸只係用嚟控制經期時間,
適當咁食, 唔會停經嫁。
記得聽醫生指示嚟用

我都係見一見就番屋企咋 呢排咁嘅情況

thanks 絲打
我研究下

係屋企sweet下

樓主你問連登仔實叫你分手

Btw我明你男朋友感受但佢應該唔係真心嬲你掛

應該唔係真心嬲嘅

分啦

無嘢嘅

你遲早會頂唔順同埋佢真係愛你又點會咁燥你

True樓主不願面對

如果真係愛你 就唔會因為你來M而發你脾氣 會關心你來M會唔會唔舒服 睇來你條仔應該鐘意做愛多過鐘意你個人

你真係冇閪用

點會為咗情人節食藥skip喎 一定要嗰日扑咩

衝紅燈啦

唔戴套照上

既然你係幫住佢就唔好開po la bitch

衝紅色啦

愛情令人麻目姐 連個腦都係

有西玩，當然會愛啦

有得黎M咪好囉
好過肺炎死撚左先啦
係咪?

咁分手啦

其實佢對你一啲都唔好，係你選擇當睇唔到令自己好過啲

我可以幫你止血十個月

平時唔黎m嗰陣好愛你

情人節就要扑野？

佢當你雞咁喎
少少體諒都無

希望你假膠啦

講真佢愛你極有限

有口同屎眼

見到你下下都幫住你男朋友講好說話我真係R曬頭 喂女人黎M就一定架啦 屌佢係咪十幾啲死Mk先？係得小朋友先會無得屌發脾氣 你諗下佢當你係咩啦 有得屌先錫曬你當你寶 無得屌即刻屌走你啊傻女

可以分 下個更好

黎m不知幾好，可以無套中岀，下面仲會窄啲

利伸 黎m照同男友做

屌 咩男朋友
分手啦

扑得咪愛

下 無得扑就發脾氣
仲要同你傾兩句就黑面喎
睇唔出佢有幾愛你

咁啱呀 絲
我都係

咁唔體諒嘅男朋友 分手啦 要愛自己呀絲打

我男朋友超大

妳咁能愛佢，又講到佢有寶咁！開後門囉
一樣有得吊

繼續幫佢搵藉口
呢樣嘢你覺得小事 明眼人一睇就知咩事
為咗無得屌而嬲
佢好極有限

做人條女做到你咁低賤
多謝你回收垃圾
千祈唔好再俾呢啲人流出市面禍害地球

男人老狗黎乜m呀

Me too

碧血洗銀槍